《條例草案》將於六月十二日在立法會恢復二讀辯論

香港人6月10號準時返工